[百屌] 法唔法國香港捷運個康城話好撚靠北？阻鳩住晒

無啦啦整個康城站出黎係衝三小
成日上錯車

共三小？

康城站*

話我仇富都係咁話
D人個個渣車 洗撚搭你個垃圾捷運咩

事實係靠南

死返大陸啦

你老母就大陸
林北是香港人喔

台灣人請回對岸

戇鳩當有趣

好撚驚啊屌你老母
靠北靠北 skr skr skr🤙🏻

香港人和台灣人不是很麻吉嘛

幹寧娘呢
那他媽的康城站一看就那些8+9建的呀

這糞掃捷運站9487

Skr 就屌你老母啦

梳哩 別醬子啦

猴腮雷

白了眼